有少少抑鬱，一個人喺泓景匯到食緊頹邊，你問我答

Why

最近好頹

Why好頹

返學嘅無力感，分手嘅失落感

有冇自殺念頭

我都係雲景台喎

點解係泓景匯

勿相認，小弟肥矮毒

有冇圖

唔爭氣食咗罷食list嘅餐廳

街坊！有咩心事可以同我講！

比人當係condom

巴打讀緊書？

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》